\begin{question}[section=1,subtitle={Range-Control},difficulty=,mode=lab,type=thr,tags={2019}]
Was ist die Funktion des Range-Controls?
\begin{compactenum}
\item Spannungskontrolle und Low-Voltage protection.
\item Die Lasten zu reduzieren, wenn das untere Spannungsband verletzt wird.
\item Die Lasten zu reduzieren, wenn das obere Spannungsband vereltzt wird.
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
Antwort 1
\end{solution}
